關係有人post 坪石村派物資單野，好撚嬲

我冇同藍絲「朋友」講相片來源，但我問一問佢就爆

雖然唔係啲咩好名貴嘅野，但免費送到上門都有心

唔領情，仲要比你屌...

開口埋口死肥婆，人地唔係欠左你！！

有冇人係果區，我想知個區議員係咪我「朋友」口中咁撚差

噏乜尻

有飯食就得 咁點解為咗少少嘢咁嬲
依家無飯食？

點解你會覺得藍絲思考係正常？
免費派仲想點？
咁撚高要求就去住山頂啦
住公屋拎著數又要想人服侍

雞同鴨講

乏民人士好有可能殺左佢全家

明明隻隻字我都識

點解溝埋一齊我就唔識

香港好多仆街，對住依d人仲咁好聲好氣

吊....冇諗到咁大反應

仲諗佢會答，有 or 冇

勁！講左咁多野可以1個點都無

單純講肥唔肥鍾唔鍾意

要幫到佢買樓級數既事情先叫做野

區議會通告她有看過嗎？她知道區議會的職能是審議區內大小事務嗎？
你見自已區區議員，是要他常駐在街站？
那種站給你看的叫做站長

冇直接嘅利益就屌

呢個區議員真係可以叫站長
前保皇霸住個辦事處唔放
佢就日日喺平台擺街站

絕交啦屌

藍絲on99

日曬雨淋都開街站 跟啲野又跟得足
肥同泛民咪藍絲眼中釘囉 換樓靠區議員把撚咩 屌政府又唔識屌？

死藍屍

得把口
派到黎實收

成日蒲頭都話人地無蒲頭 呢啲咪藍蛆
洗唔洗每一次開街站 大叫 寶桂 黎啦 登登登？
你like佢fb咪知佢做緊乜囉

對依啲傻閪咁好禮貌做乜？
叫佢嘔返袋野出黎喇

無辦事處係因為有人處處阻撓唔租比佢
之前個濕鳩傑仔咁多年乜都無，
呢一年換左黎寶桂又有口罩又有防疫用品，
終於覺得區議員有用

啲仆街藍絲可能賣返出去

依啲垃圾你同佢講咁多野
浪費自己時間

藍絲仲傾得埋既咩
佢直情藍絲唔係港豬啦

關人撚事

最緊要有飯食
難聽過粗口

港豬又咁扯火
藍就藍啦

佢當選之後 閪傑第一時間改辦事處個名做柯創盛議辦
民建聯呢啲屳家產 快啲死 啲互委會又係多民建聯啲樁腳 一齊落地獄啦

其實只要係奶共嘅人做，幾甘都好，佢地都會支持，因為40 % 廢中廢老都係咁

你仲鼓勵佢投票咩玩法

佢地有飯開 有民建啲盆菜就得 唔好同佢講咩民主呀 地區服務 改善社區

聽到咩好富貴有賓妹笑咗

有飯食就得咁你嘈黎把春咩

補返個fb先 日日都有更新 又開街站 咁撚勤力都俾人屌

自稱港豬都咁理直氣壯
指住俾人笑咋

有飯食就得
但又屌人哋唔做野

呢個年頭仲自稱港豬 好心佢塞返入老母個閪度啦

屌 真係豬嚟
有得食就夠

真係港豬收到野邊會嬲
擺明係深藍

會同呢件社會垃圾講咁耐都係好野

得幾夥人咪派
是但派幾支都唔知想點
大區去派會窮

又係佢發火先 又話係港豬有飯食就得 自相矛盾
人一藍腦便殘既典型例子

垃圾港豬

佢派左7幢樓 成條邨每一戶都有

條友真係豬黎喎

藍人中意攞jetso, 冇理由唔要

死全家啦佢

真藍屍或唔識野既人點會叫自己做港豬?
好熱狗FEEL既人先會咁叫

閪傑老豆係陳鑑林嘛
柯創盛點都幫佢霸住個狗竇啦

講得好 我真係唔係好明點解仲有人當佢地係人咁看待

真 所以同佢老豆一齊快啲死啦

無辦事處仲好講？

發覺啲藍絲 好中意話人咩都無做過
我個區舊個個都係咩都無做過 咪又係照袋糧
新上任就對人要求高好多
又唔見佢地話舊個位咩都無做
跟本就係唔中意人地唔係民建聯
無論做啲咩佢都唔會順眼

佢哋以後冇盤菜食梗係嬲豬

藍屍本身真係唔應該傾

仲要無k唱 無左啲爛鳩嘉年華

港豬會在乎係邊個派既物資？有得用就得理鬼你係阿貓定阿狗！

同你朋友講對唔住啦
問佢咁樣會唔會開心d

係藍絲咪認咗佢囉, 又要扮港豬, 好肉酸

想問有冇方法趕走前保皇垃圾？

點解樓主仲可以咁好聲好氣 俾我就屌鳩到佢開花

樓主都好忍得...

睇埋9月先知

垃圾人種 知你睇緊個post啦
傻閪港豬

仲人種 賤種黎架喎

咁你叫佢送俾你，橫掂佢話係垃圾

樓主topic有錯誤性引導
屌你條友on9就on9啦
講到派野位議員有問題搞到當區人不滿咁

佢係咪覺得自己好醒目 睇化晒成個世界

希望九東大家齊心投票
樓主個藍絲朋友真係飲渠溝水大，講說話極難聽。
希望區議員睇到，做實事不談論身型外表，你嘅良心更美麗，我支持你(可惜唔係坪石人)

樓主嗰朋友忠實擁躉陳生我平時路過坪石真係未見過佢
睇新聞終於見到佢 就係彬記出事嗰日就拉大隊攞功勞 跟住又消失咗

btw 樓主絕交未呀

派物資？

我哋呢邊為抗疫
關咗辦事處
暫停開放至29/7

我就唔撚信好多戶會唔要扔出門口啊
條友洗樓巡查啊?

隔離屋偷埋人地個份就有 好多戶都話俾人偷咗門口個袋

件衫咩事

如果我會嬲係因為威露士喺大陸牌子
藍屍就算鳩數啦多佢一個唔多少佢一個唔少

我真係唔信有好多戶丟左係地下益清潔阿姐囉
你個咩ON9 朋友黎架?
講大話連自己都呃唔撚到既

坪石街坊咁撚勁
「屌唔係滴露唔撚用!唔好扔入垃圾筒,我哋扔出門口比人睇到!」

殺完佢全家又點，殺完畀飯佢食咪得
豬欄啲豬都係咁

可能佢擋掛係門口當係扔出門口

竟然用滴露唔用威露士
係咪犯左國安法

貪心無品就真

真, 早排先有個藍星人話佢條邨個區議員不理民生唔幫老人家交表攞一萬, 然後比其他同事屌到開花
佢條邨個區議員係任啟邦, 如果任啟邦都叫唔做野咁我諗應該無乜人係做野, 對藍星人黎講顏色大於一切

又真係幾肥好撚豬
比著我唔洗佢幫啦

唔明，講緊乜

我就唔信啲人扔曬出門口益人地啦

住得公屋係垃圾啲

咁撚好心機講道理，係home吊你地母含撚la未唔好撚要lo柒頭

既然有飯食就得，又話自己係港豬，點解要咁勞氣呢

絕交

真 要估佢講咩

Push

同畜生一樣

大反應係因為你踩中佢條尾
佢自知理虧咪大聲夾惡
等你唔敢潤佢囉
呢啲人咁嘅心理做得出啲咩事

冇辦事處好出奇咩? 自由派區議員由2015年徐子見開始俾人搞搞到而家啦

港豬果然係港豬

但佢都冇登記做選民

博唔到

係喎以後啲廢老一出聲就話
有得食有得住，仲想點

你原句送返俾佢啦

有得食有得住仲嘈

話d住戶好富貴有請賓妹
笑撚到仆街

陳俊傑係佢情人？

講黎把撚
一句屌你老母含撚啦廢老
算撚數啦，冇尊嚴

話俾你朋友知佢連辦事處都無
日日擺街站咋

垃圾藍屍

公屋撚就係低賤

條撚樣話就話掉左姐
人地派比佢果陣9成問人可唔可以拎多袋

十成十人地派比佢果陣成條死狗咁問人
可唔可以拎多袋

樓主有咁嘅「朋友」要檢討下啦
睇佢講嘢唔似年輕人
個tone十足十微博小粉紅

同藍絲仲做到朋友？點做到？

佢根本社會垃圾 唔可以理性討論 佢每一個對話都唔中肯，同有前設，唔使傾

D人幾個口罩都排死
擺明係藍屍扮港豬

SOR, 笑到噴飯唔小心撳左負評

「食飯，冇你咁好氣」
飲滴露啦你

呢啲人仲同佢來往

若果有人同我講佢鐘意做港豬, 有飯食就得
當佢有咩想呻, 我就會叫佢「做港豬最好咪咁多嗲,你無資格呻, 安靜係你唯一嘅價值」

好有興趣想知男定女，咩年齡層？

唔明佢講乜鳩講極都無重點嘅

老實講我好羨慕坪石街坊就真
派野唔係應份
個包野成百銀你估唔係錢？
我就係要為街坊的區議員
肥婆

試過類似嘅人
交已絕

我係港豬, 唔理政治, 不過你要送野比我

講到之前果個好撚有用咁
我有fd住果度 話佢乜都冇做幫唔到手
淨係識蛇齋餅糉 垃圾到

建制派蚊齋餅粽就OK
民主派就唔得？
有得送又要嫌

叫佢中肺炎慢慢去醫院食飯，有飯食就得

真係唔講以為個議會搞到佢冇飯食 on99

佢地on 9架
唔肯接受現實

負評樓主，仲同藍絲做朋友